[最後通牒：高層全體落台] 巴塞隆拿球迷討論區 (222)

樓上正on9

樓上弱智

樓上零智商

今晚係MAD組合

lm

屌邊個先係辣殺pussy

馬連我吊你牙

疤迷 = on9

留名

等左巧耐

尤其是不斷改名嗰堆

仲有

十卜護眼b

成班on9

你最on9

掛住u

all on9

冇人講all迷仔

Transfers news 📰 | Seri he would like to be able to say goodbye to his fans against Naples in Champions. [MD]

個博視盒睇波幾清幾順，delay都係1分鐘內

重注0:2
發達靠今晚

all ben叔

用咩apps??

盒果d自家app，叫博視

佢賣到咁揚唔怕人拉

屌，仲未登記now添

你問我我問邊個

我用now足球app頂住先

如果美斯又走
唔知高層點用五億呢

乜野都唔做
今年四大皆空 都有五億歐羅收入

攞去炒油啦

買番尼馬番黎

Seri's signing could signal the end of Iniesta's time at Barcelona. [AS]

喪買南美仔收回佣

土方,橙

新帖留名

又改名

吹大啲丫再

高層ho ball
我屌你老母

小白唔續約走我覺得ok
佢今季點都要接受後備嫁啦

係唔係都差唔多時候要退落黎啦
就算簽唔到人都係咁話

最壞情況係其他中場都唔掂，又要死推番佢出黎打足咁多場

所以咪唔可以走 萬一其他唔掂佢都頂到先

要小白對住啲強隊搏哂老命
交波只可以交比美蘇
我情願淨係睇小白主場打中下游

已買貝迪斯客勝

咪下年走囉
大家好黎好去

有暗deal,下年小白要去恆大

係到退休啦好嗎

我諗小白唔會去打養生波 直接退休

小白自己有投資既
應該唔洗搵咁多錢儲埋

You yau mo apply hall?

Manchester City have denied the rumor by Canal+ France that were prepared to pay the 300M buyout fee for Lionel Messi [md]

MD即刻要幫手澄清，睇嚟高層驚到瀨哂屎

If Munir leaves Barcelona, his options would be: Deportivo, Alaves, Sampdoria, and Crystal Palace who are all interested in him [md]

Tw Laporta (ex-president FCB): "If we want Messi to continue to be happy at Barça we have to get rid of Bartomeu immediately."

無

真係唔住
Me番學single trip 90mins

住邊

我都係啦
冇咩動力揀hall
唔係唔想玩既
但個種feel 我自己唔係幾啱
要揀可能starr 個啲掛?
搵啲fd 多既

姐係點？用太多時間？

Mos

Loporta please come back

有冇人睇熱車大戰？

Btw土方做乜

一齊笑熱狗

？

我唔太好一班人圍威喂個種feel

mos 都要個半鐘
我北區去都個半有突

公海啲人做乜話佢

邊個post?

上黎鳩up多d

熱狗真係閪波黎

哈利

ali diee 矛到我好震撼
咁矛法都未紅

thaiking驚你miss咗睇唔到

你覺得我似撐唔住咩

咪紅牙 me重注左佢

死去感情台啦屌你老母

dier個d明顯惡意衝撞 好癲

馬高斯幾勁 啱唔啱踢疤

家陣呢隊疤都冇form,阿豬阿狗都踢到啦，問題係你買唔買到姐

Pmed

罰球就好勁既
其他ok啦

我覺得唔岩 呢到22條友
DEMBELE最岩踢巴塞

Actually same

早知入角大啦 2分鐘4角
熱狗唔反cup月尾日日食包都捱吾住

做咩啊 whole wing b

😭😭買左幾多

jm9

睇個勢一路殺落去
車狗成場都無乜機會 反而熱狗埋門幾惡

今晚又俾我皇456
(皇貝)

全班辣殺傾女傾足6頁

成班扮毒撚

利申me小學矛hall住

唔啱住hall 同毒有咩關係

又係dembele
原來馬高斯係RM 青訓

成

唔是巧多 但月尾要靠佢過

佢係rma 啊
但我覺得佢打rma 未必有今日咁

買車NG

護波勁 傳送又幾好 防守體格個D又正正常常 係巴塞需要既野

丹比利真心好撚勁

ThaiKing咁睇好疤狗？

Yes 包禾子點睇？啱疤？

買哂啲dembele la diu

佢心諗:死疤狗咪撚搞我熱D人

唔好講啱唔啱先
疤高層點會買到

未拍過拖搭唔到爹?

香狗大學?

我未拍過，今年已經37歲

感情台???

37碎(青頭)

係都讀東大

巧靜牙依排

係

allin 大角啦samper清

校園台???

香狗大學D教授好撚廢
中大好D
入香狗大學預左淨係玩好喇

早幾個post咪講過佢好撚勁

死返祖記啦垃圾

Me 28歲女仔手都未拖過

你金毛馬連

你咪聽佢地9up啦
我讀果科唔染得

又廢又hea

kante 真係好好波

不是4年一宵咩

笑死，咁都和到😂

in ayi i trust

呢條友堅廢 笑到我

我fd今日出左 找卡數x車仔x巴
睇黎今晚垃圾巴都係被789

明燈

唔講以為係車仔罰球😆

今年fm 先係

1-2

射得靚

烏煙瘴氣牙呢到

丹比利失嗰下同影帝好似

買佢返來打左翼

不過疤

以為有機反杯 點知俾人入翻

雲耶馬黎好似

係咩

燈 要食杯麵了

訓了 今晚不睇就然

唔係雲耶馬失架咩？

🔴🔵 FCB XI:
1. Ter Stegen
2. Semedo
4. Rakitic
5. Sergio
10. Messi
14. Mascherano
16. Deulofeu
17. Alcácer
18. Alba
20. S. Roberto
23. Umtiti

拉影羅

冰有錢買杯麵
去波po乞錢了

Ipad睇得唔清牙

1拖4呀傻閪
swire一條女
scs一條女
St.john又一條
uhall仲有條仔

原來就係你搞我條仔

講感情野 叫我d毒撚點搭咀

Call spring 人之常情

想合理自己叫春

你條女驚你支槍

呢樣真

Paco 今晚有好表現希望

駁唔到

唔驚做帽b

呢啲垃圾唔洗提啦

當年同維辛迪雙翼齊飛果個祖亞昆原仲踢緊波

Liverpool's 7pm deadline has passed and Barcelona withdrew their offer. Coutinho will stay at Liverpool. [@AnfieldHQ]

The last time Sergi Roberto scored for Barcelona was on March 8th against PSG at the Camp Nou in the CL (6-1) #fcblive [md]

On9

Semedo 要繼續進步

Nélson Semedo's LaLiga debut by numbers:

100% take-ons completed
100% tackles won
93% pass accuracy
2 clearances
1 chance created
33 km/h run

見到阿狗件比比鳥，再望下Semedo
多謝雲加

WengerIn

Robert: "We want to bring in players by name, but it's difficult."

我覺得自己今場表現幾好

我覺得不行

阿嶽真的很嚴格

diu lo fu >>>>>>>>>>>>>>>neymar

訓左冇睇
小花打AMC?

係
4231
前面
羅白 小花 diu
paco

Valverde: "We're happy with the result. It was important to get back playing well and restore confidence."
"I wanted Leo to act as a 9 or a false 9, knowing his tendency to organise the attacking game, it was a good choice."
"I wanted a player who could throw the pressure with energy and physical strength, there Sergi Roberto has done well."
"We dominated the game, it took us a little bit to open and generate more chances. In the second half, the pace dropped a bit."
"Regardless of how you play or put players on the field, the style is the same."
"We have lost depth without Neymar, we need players who stretch the field like Deulofeu and Paco Alcácer."
"One of the keys is to not have a very divided team. We must be balanced."
"There are players who must step forward. And they do it. It is not normal for Messi to make 3 shots and not score a goal."
"We have to find a formula in the attack and organise ourselves to be more supportive and find other things to win."
"Basically I don't usually change the system. There's no big difference between the 4-3-3 or 4-4-2 or 4-2-3-1."

落地獄

PSG are willing to let Di María leave. Barça are ready to place a bid. PSG are looking for about €40 million. [rac1]

RAC1:
Coutinho is not coming; people close to the player consider the transfer to Barcelona impossible.

RAC1:
‣ Dembélé close to joining Barcelona
‣ Bonuses are yet to be agreed upon
‣ Fee: 90-100M euros fixed + 25-30M euros in bonuses

Sergi: "I'll stay at Barça, I'm happy and I want to be important here. In preseason I wasn't starting, but now I am"

羅白

Barcelona want to close Seri's deal in the next few days. [rac1]

Barça's heavyweights are getting frustrated at Robert Fernández with the signings. [cadena ser]

Neymar: "I am very sad with the directors of Barça, there are people who shouldn't be there. The club deserves much more." [@DeportesCuatro]

又黎料了

According to @GerardRomero:

🔚 Coutinho
🔜 Dembélé, Seri and Di María

Safe: "Coutinho and Dembele close"

Robert: "We want to bring players in name, but it is difficult to" #TotsSom1 🙄 #mercato

睇黎當初死追古就想佢打琴日paco個位，追丹就要佢打右邊。

但左邊係咪一定要迪馬，戴斯拿都得 拿玻里個恩薛尼仲好

in the next few days episode 6

古生打CF?

琴日paco根本打緊左路

乜又傳番迪馬

依條友好準。

糖糖幫我記住

Dembele同seri好啦
迪馬條垃圾咪呀

同埋我估簽兩個遮
邊會簽三個

迪馬份人工唔少野

Nélson Semedo: "Yes, I am very happy for my debut in La Liga at the Camp Nou, but I am much happier for the victory of the team."
"I have found myself well. My colleagues have helped me adapt and I noticed it on the field."
"We had been concentrating for this game. What happened in Barcelona is a tragedy. We are close to all those affected."
(when asked about Messi to Manchester City rumours): "I want to continue playing with Leo here."

仲同PSG買人係咪戇鳩

全部sergi都stay啦

迪馬有反巴塞條款
驚乜

今季印件恩尼斯達啦

今場美斯d點數又加返去射門度
禁區邊不停起腳 而且有威脅
連罰球 幾球都準
上季尾d 罰球直情不堪入目

都唔知係咪有嘅
同埋我驚psg肯強行畀錢送佢走

而家真係咩新聞咩資料都信唔過

條友都唔想嚟啦咁憎巴塞

咪係
一路講緊seri有release clause 而家人地個主席彈出黎話有條款但冇法律效力都有嘅

但如果場場都要咁打一定攰死，依家佢喺中間位好易比人夾攻，琴日好彩Dtiger同Roberto都生性同勤力

所以丹比利好緊要
同埋蘇九真係要盡快有返合理水平
如果唔係冬季連正前位都要諗

認真講句
搵羅白同拉仔打中場係救呢隊波既關鍵
死唔斷氣式走上走落
幫成隊波帶番生氣

對弱隊ok
只怕對強隊都係會斷纜
始終兩個擺脫能力都唔算top

反而我睇重細佬 睇下好翻之前上唔上到力同傷患問題 如果冇再大傷又打翻起 佢先係頂小白個個 佢後上同擺脫真係比其他中場高一班

拉仔同死唔斷氣好似冇咩關係

施美度！新艾維斯?

100%1對1封阻
100%攔截成功
93%傳球成功率
2次解圍
1次機會創造
全場跑動速度最高達32.8km/h

又勤力又穩陣，終於搵到真正右閘喇！

by hin

semedo呢一季molamola

最緊要細佬肯後上

不過真係好好j

皇家馬德里中堅 沙冶奧拉莫斯 Sergio Ramos 在對 拉科魯尼亞 時領取了他在西甲生涯第18張紅牌，追平了前 西維爾 捍將 柏奧艾法路 Pabol Alfaro。

又黑我皇

訓左冇睇，睇番精華好似都唔見paco既，佢唔係落左場咩

先一場波唔好咁快下定論先

記得個時牙hin係煙剷頂死吾皇之後出左個吹奏po
然後後來既事，相信大家都好清楚

唔覺細佬打得起，大傷後已經冇左前年應有嘅靈性同對抗
大佬當時都可以靠組織同大局觀去掌控球隊，細佬更加依賴身體就更難打起

Neymar crying during the moment of silence for the terrorist attacks in Barcelona #TotsSomBarcelona
然後下面有人貼張咁既野

球證中穫了

踢多兩場el classico就應該可以有20張紅牌
咁就可以成為西甲第一

d賤種會話好型好霸氣好有男人味

睇全場都唔知佢有出

落去睇波吾duck牙

條廢柴真係

睇左全場，Paco唔知做過啲乜

要個正前鋒走去拉邊，當然冇表現啦

佢打正前刀矛好表現過

買Harry Kane啦，不過佢最愛熱刺，應該唔會走

難聽啲講句唔係要佢拉邊所以冇表現，而係佢唯一得著就係拉邊

佢打中邊咪又係淨係幫手走下位 放係邊俾d入到波企翻中間咪仲好 當然最好就唔出佢啦

Btw semedo 跑得咁撚快 ，腳法又好
買佢唔買bellerin真係今季唯一冇做錯嘅嘢

好似話係華維迪堅持唔要比要佢
但點解係保呢彈又堅持唔到

我諗佢都真心覺得保連奴帶到新元素畀隊波

因為華dee根本就想要保依類球員

保是咪夠硬淨

國家隊唔錯既
但喺支那做咁耐山寨王跟唔跟得返歐洲節奏就難講

佢打邊咪進攻終結者囉 走位都算 一拎波就甩硬

乜撚野把握力好強
屌你門都射唔撚到 禁區之狐都無用啦

40m 唔買保，可以買邊個中場？

施美度仲有一樣野要觀察，就係eq,話哂訓練都同尼馬打過，唔知佢場上會唔會都會咁

Seri

打尼馬就人之常情

好似係佢落剷 尼馬打鳩佢啫

純粹硬淨既中場，其實英超都好多

呢d叫有血性

🤔🤔🤔

恥鬼b

尋晚睇美斯自己玩Crossbar Challenge
中柱帽子戲法 點解可以咁運滯

做。乜

綠帽b

題外話其實Williams都唔錯
唔知華dee有無諗過

你估易架 仲難過唔入

尋日你真係好勁
雖然只係鬥華金呢啲老坑

華dee應該想要b2b?
之前都傳過Herrera

森柏b

SEMEDO 琴日真喺好FIT
ROBERTO 又喺，有幾下強行推進型撚到

BTW 美斯真喺無咩運，球球自己夾硬推再射都要中柱

要遲到了

上半場罰波中柱
下半場自己推完射又中

臨完場再射多野 我真係屌左一聲：屌！又中柱

之前打蝗無腳震

生命有時就是這樣，不要緊。

屌老婦

佢超必黎 上年打狗90分鐘仲出到先型

點解唔考慮拜仁個連拿度山齊士，果個上陣機會不足，可能拗得郁

如果DiuTiger Semedo Roberto都上到力 係咪可以瘋狂爆尻人

佢好撚廢

Decision making慢撚到

Breaking | Jean-Michaël Seri's €40m release clause expired on the 15th July, Nice can now demand whatever they want from Barça say L'Équipe.

Was never officially a release clause, more a private gentlemen's agreement between Seri & OGC Nice, but L'Équipe claim it has expired.

爆佢

好野

80m

大家點睇中場人滿之患?

高層死攬ag唔知做mud鳩

買到seri可以放走毒撚ag細佬

我敢肯定如果呢個陣比戰術安帶肯定輸硬

Reminder | Barça have until August 26th to sign Dembélé. Borussia Dortmund placed this deadline on Barça.

其實蘿白比起15年潰敗比包包已經進步左好多
重温緊昨天的比賽

巴塞已經星期一朝早了，seri幾時嚟

個次應該都算係佢人生谷底
個陣疤POST好多人叫佢躝
係冇諗過開季打右閘之後成個人自信晒打起左
利申:有份

預感AG係下一個
不過都係躝啦

屌你老母

好似打埋拿坡里先黎 如果黎既話

反彈呀

閘住

我覺得可以試下喎
有速度、波底幾好、有身型仲可以玩燒味
15 copa final頂入達仔
抽爆過達仔幾次

買唔到丹比利可以考慮下佢
又平

On Aug 26
Before 26th Aug
In coming days
Next few hours

好想要佢

其實呢個陣都算後生 前中後都至少有一兩個below25
除左前面之外 中後人腳其實唔差
近十幾廿年第一次擔心鋒線多過中後場

屁馬

聽講年資愈大既球員踎得愈低
你睇沙維同佩老大

強隊唔知，再觀察
中下游一定無問題先

對包包第一個要屌一定係達屎先

唔覺，都要要睇下中下游迫搶程度
琴日嗰場冇咩説服力

老虎paco不和

羅白我唔擔心 semedo還好 係驚屌老虎打強隊唔敢爆

老虎世界仔 埋美斯堆

但係個gap真係明顯到有啲尷尬

老虎而家係咪連笑都唔敢？
尋日2:0都係一臉嚴肅咁擊掌

但真係不和咩

美斯好肯教dso 同屌

至緊要依家呢班細既打中下游有貨交，上季好多分都失喺中下游身上

佢近年都好肯幫人成長架啦 可能受細哨影響 當年咁幫佢

唔教踢撚死佢
佢出道以黎另外果2個前鋒都唔失禮
而家真係罷脫小花之名靠呢鋪

因為佢真係想走

仲獨食過老虎

5g

佢條氣真係好撚長
正選都可以90分鐘爆佢

大家點睇AV打右翼?
佢淨進攻好似ok

係唔錯嘅 啲埋門觸覺好過paco一大截

q仔有冇興趣繼迷煙黨之後係迷屌黨再拍住上

Q仔琴晚j緊藥水

成場波有3秒影住佢

作客見真章

唔怪得你件24成日都要企到咁直

返左黎好似笑都未笑過
係咪仲驚緊未到9月都有機會借走

借走paco仲好
前面而家出M+av/屌/dso可能仲好

賣啦 仲借

賣左毒撚先

同加拉塔沙雷傾成點

根本paco就係死貨

唔知邊個聰明買翻黎 用埃及仔仲好

寧願睇毒撚都唔想睇paco🤦🏻

一齊躝

仆街喇燈燈池吹奏馬斯剷波

剷波幾時都勁 無事既

FIFA式TICKLE你當流架

牙hin未出聲，冇事既

嗰球達屎做緊乜

唔係吹奏不能讚就ok

Reports from Nice claim that Seri's clause expired on July 15th and OGC Nice have the power to set his starting price. [sport via l'équipe]

Barça are ready to pay €40 million for Seri, but if the reports are true, the transfer fee could be much higher. [sport]

你話笑死唔笑死

廢柴 6月已經吹奏緊
8月尾先買

呢d新聞好煩

膠層又製造笑話

快D 9月1等保連奴大殺四方好過啦

Contrary from Rac1, Liverpool want Barça to make their final offer for Coutinho before deciding whether to accept it or not. [md]

MD幾時都咁on9

Ho ball

md 真係好撚煩

你地覺得seri大唔大機會過巴，我覺得高層都係得個吹字

有保萬事足

seri 好似唔算好勁

我覺得可能買 dembele就夠

唔好再ff買人啦，已經唔會再買到人架喇

講得好，簽佢呀

Ocamp好悶

食下女

有保未為輸

天時暑熱，
記得戴返頂闊邊帽，
同飲多d水啊。

📰 | André Gomes could leave Barça if Seri becomes a Barça player. Juventus are extremely interested in him. [md via tuttosport]

📰 | Barça are likely to set his starting price at €45m, an amount that would allow Barça to recover the investment made to sign Gomes. [md]

快啦
講左成個暑假都未簽到人

笑到收唔到聲

Jean-Michaël Seri is OK with Barça for a 4-year contract. The negotiations with Nice are expected to start today. [l'equipe]

保5年
Seri4年

保is our future

佢29歲

球皇保你識條鐵

華拉尼THEO洗撚黎咩

啊冇野喇太睇得起自己

果野馬斯都屌鬼
出施利臣啦屌

保都係4年

柒左唔好推

古天樂？尼馬？

Seri now has agreement with FC Barcelona for four seasons. All you need to negotiate with the nice price of between 35 and 45 M #fcblive

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

其實都唔係無得爭

不過施利臣有少少煙feel

Aleix Vidal celebrates his 28th Birthday today. Happy Birthday 🎊🎉

今季印邊個

印左保連奴

我送比你既

📰 | Dortmund CEO Watzke on Dembele to Barca:

"We can't accept €30m less than what we've asked for. Right now, his transfer is 50-50."

我印左古天奴

美斯會唔會真係走

躝

尼馬數臭巴塞高層

49607/26/11 02:36

周日為巴黎聖日耳門首次在主場上陣，便「起孖...

now體育網站﹣

真係好25 雖然高屏真係垃圾

綠帽仔>>>>>>>25>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>鳩層

乜撚嘢隊長美斯

就係因為走左先可以屌鳩d高層

可能想講
至於隊長小白、美斯，亦有傳希望離隊

Negotiations between OGC Nice & Barcelona for Jean-Michaël Seri are due to begin today, according to L'Équipe

「但巴塞值得更大回報」
垃圾高層，亂鳩買人

Semedo heat map

比爾連條垃圾憑乜鳩

Paul = 1/5 Ney

神閘喎

‼️ Dembélé is very close to Barcelona. [MD]

Negotiations between Barcelona and Dortmund are very advanced and Barça agreed on the variables Dortmund asked for. [MD]

The fixed amount will be €100M and €30M variables. [MD]

#Next Few Hours FC to Close FC

有得J未

Nice has confirmed that Seri's release clause is €40M. [ser]

Valverde was impressed by Deulofeu and Semedo's performances. [MD]

The agreement with Seri is 100% completed. Clubs must now negotiate, Nice wants €40m. [@albert_roge]

屁馬咁樣走仆街一回事
佢屌高層冇錯

快清ag then

當seri黎，咁而家中場就有小白，影帝，細佬，羅白，保，AG同Seri 7個，其實唔算多

買完seri中場點排 拉影鐵膽 夾羅/seri 後備一個加小白細佬寶寶
Samper係咪會走 係就快啦其他隊開曬季啦屌

唔係太多人俾Samper留啦 好似話入到Seri A豬會走？

呢張圖想點

鐵膽得影，唔覺拉會坐穩正選

同埋可以多d俾Alena上黎打

前提要有人接貨先得架
黎咁耐霉足咁耐

影都要輪換啦

賣人有咩消息

想美斯輪換

決定左清邊啲人同清去邊未

有人出價喎

同你會找數一樣

又屈鳩我手足

巴禾b 佢恰我😭

唔撚驚熱狗

羅白琴日踢個位幾好
羅白影帝seri
羅白鳩跑 seri分邊hold波

影可以換保／拉

放俾爆佢鳩爆？🤣

真心咩

希望保有用 話哂逼到賤種個c14坐冷板凳

半季後
牙hin一定開po吹奏我保

Barcelona's board has a good relationship with Nice's board after the friendly game played in 2014. This makes the negotiations easier. [MD]

Barcelona want to negotiate in order for Nice to allow the club to pay the €40M release clause in two instalments. [MD]

Dividing up the payments would enable Barcelona to buy more players this summer. [MD]

講真呢啲表現主場對雞隊係必須

我嫌唔夠好

中柱都三球🤦🏻

VV

快走快走

Lionel Messi "seriously considering" leaving Barcelona.
#TransferTalk

正皮咗 佢值得活得更開心

而家好少見美斯笑

佢足球生涯唔知開唔開心呢
尼馬 wc
copa america

如果當年入西班牙國家隊 班反美斯一早收晒皮

咁咪=背叛祖國

條女好似拉b

仲有個天比足3次機會你都唔掂
邊怪到其他人

如果姐
Btw大把球員都冇代表出生國家
Haters要屌一定有理由屌嫁

Ex-Barcelona and Manchester United goalkeeper Victor Valdes has decided to retire from football, according to a report in El Mundo Deportivo.

Valdes, 35, had offers from Deportivo La Coruna, Real Betis and Las Palmas to continue to play after leaving Middlesbrough in the summer, but has opted to hang up his gloves and focus on his new TV production company.

Valdes' agent Gines Carvajal would not confirm or deny the story when contacted by ESPN FC.

ESPORT3:
Iniesta trained with the group today. He'll be available for the match against Alaves on Saturday.

班垃圾肯bid丹比利未 就黎冇時間

落120+30. 就應該得

落台未呀，大雄我屌你老母

SKY Germany:
Dembélé's agents are annoyed that Barça is still moving with a level of uncertainty when it comes to securing OD7's signature.

Barcelona are yet to follow up their £82m bid for Ousmane Dembélé, and are unlikely to meet his £136m asking price. (Source: L'Equipe)

死撚左佢啦乞衣高層

唔買保咪有錢

古天奴係咪無機啦？

bvb一早講左150m只不過係傳媒作大

Free走華美倫 lord （慳返啲人工）
10m 毒撚 20m埃及 40m ag 30m 細佬
咁咪有錢囉屌
快撚啲買丹比利啦

Transfers 📰|
Barça and Dortmund have agreed a fixed value of €100m for Dembele. The clubs are now negotiating variables of around €30m.[ser]

買牙保就咁豪爽

望真啲係英鎊黎個價
計返歐羅咪差唔多150m

呢段好似好耐之前見過
又loop

150m係press吹出黎
bvb要求既數目係少過150m

120-130

成個轉會得24同尼馬同三號龍走左

Barça have today regained contact with Borussia Dortmund and Dembélé. [@MartaMoralesL]

Tello

COPE:
‣ Barcelona refuse to give up on Coutinho
‣ Seri's clause is 40M euros
‣ Barça still negotiating for Dembélé

快d做野啦垃圾膠層

Semedo係邊位巴

據塞爾電台表示，巴塞更衣室已經對技術秘書羅拔圖-費南迪斯感到很不滿。

塞爾電台指出，巴塞更衣室於高層之間的嫌隙已經越來越大，更衣室說話分量重的球員們已經開始對巴塞的引援工作感到厭倦，對負責引援工作的羅拔圖更是感到不滿。

這種情況也是美斯到現在還沒有在續約合同上簽字的原因之一，阿根廷人感到非常擔心，因為他不清楚巴塞的計劃到底是什麼，而不只是美斯，更衣室里其他球員也有這種感受。這一切從施古拉針對皮克的言論以及球員們不斷提出希望引援以使陣容更具競爭力的訴求之中可以初見端倪。

同問
新人要自貼的

既然係咁就無辦法啦

其實呢個就係我

以為呢個係兔b 黎

真係野兔黎

Funson reported

屌你老母，貼人相係咪好好玩呀

25歲的尼馬轉會PSG之後受到萬千寵愛，他在PSG6：2大勝圖盧茲的比賽中交出2入球2助攻，表現技驚四座。

當談及轉會離開巴塞一事之時，尼馬又有感受發表。

「當我來到PSG，一切事情都很美好。相反在巴塞，有很多不應存在的總監活躍著，我對於他們非常失望。我在巴塞有美好的4年，我相信他們可以擁有更好的發展。無論如何，我希望他們重返正軌，成為有實力競爭的球隊。」尼馬說。()

係咪好撚有趣呀屌你老母，一次新奇兩次得意三次就煩膠架啦on9

唔玩 過去幾年一直係CD Rom
略聞綠帽 迷兄大名
真係新人 同大家打個靚招呼

diu wed mo lala 打風
Seri 會唔會轉唔到會黎架

識最弱智果兩個😂

迷兄🙄🙄🙄

Barça hope to complete the signing of Jean Michaël Seri before friday. He will sign a 4 year contract with the club. [@mohamedbouhafsi]

泡菜3子走淨Lee，但佢今季都走人了，應該去意大利

before friday

Dortmund have set at an ultimatum for the signing of Dembélé. Barça have until August the 27th to sign the player. [bild]

The German club have also stressed that the fee is not negotiable; if there is no transfer, Dembele will remain at Dortmund. [bild]

又提迷仔博咩？🤔

三大mk都唔sick
好打極有限

On the day of Barcelona attack, Digne left his home to go help the Wounded victims. #FCBlive [MD]

His heart skipped a beat, but he did not hesitate: he ran off with bottles of water and towels. [md]

❗️Seri's representatives were in Barcelona today to close a deal with Barça. The negotiations between the clubs are still ongoing. [rac1]

5屌佢屎波喇

其實佢唔係好差姐

迷迪了

Messi was a supporter of the Paulinho deal. He was impressed by Paulinho when Argentina played Brazil in a friendly match. [md]

屌 美斯sick ball

Barcelona to bid €30m for Seri. Nice could accept it due to a good relationship between the clubs. [RMC sport]

原來之前尼馬成日畀阿蘇恰

搖撚準備

是 尼馬是比人逼害 比人逼走架

個泡菜青訓去左girona

quote錯

MD真係好撚嘔心

好掛住牙，迷

咪扮啦你咪係囉

你刀系

Close the agreement! FCB and BVB have become to be contacted by Dembélé today. 100m € + 30M bonus would be the only issue.

Was held today a meeting between Barcelona and BVB on Dembele. However, there has been no agreement. Skysports

Vermaelen is set to Continue with FC Barcelona this season, Club sees him useful for Backup. [Sport] #FCBlive

巴原來有friend

唔明點會係fd
明明大纜都扯唔埋

#594 595

其實佢人工幾多

仆街踢法甲好似返咗巴甲踢咁

都係養生波姐

吹水姐

好似話14年曾經打過友誼賽

去到fifa 18 trailer已經見唔到巴狗

疤應該係pes

唔好再貼MD sport啲news
睇到悶

我屌你老母咩

以為話dembele on9

世界級就一定唔係
但後備唔算差囉
不過算啦呢度屎一場就要賣

新人報到
覺得土方兄有point

黃潛好多新人

If Cristiano Ronaldo wins the Ballon d'Or, he will present it in the next game at the Bernabéu.
Which is against Barcelona...

佢拎硬

再炒我疤 過癮過癮

計overall個人表現美欺會贏
但計團體輸到仆街

黃潛輸比利雲特

愈黎愈廢

同死疤狗一撚樣

岩岩睇曼城
發覺b施華好美斯feel

仲有曼城個新龍啲傳波準到仆街

好彩當年買唔到阿古路買左蘇9

B施華勁野 同ag差唔多價

條友廢到一個點 唔識扭之如仲成日射射下仆低
留意左佢每場都係咁 射術都唔掂

英超唔同西甲 可能繼續係西甲唔會廢哂武功

BARCELONA are set to sign Jean Michael Seri - but the midfielder wanted to join Real Madrid.

全力追dem啦

Agustí Benedito (former Barça presidential candidate):

"The status of Barça is currently very dangerous."

"The whole summer was just talking about signings. It hasn't happened. Barça will not be better than last year."

"Barça have said Messi's contract is something Messi can't say no to. Well, he still hasn't signed. It's very annoying."

"Messi's case may be worse than Neymar's case because on January 1, 2018, the player will be free."

"Messi wants to be in a competitive team. Barça right now are far from it. It's getting very worrying."

"Barto said Messi renewed his contract in June. He lied. He's unable to give Messi what he wants, a strong team."

"Barça are lost in the transfer market. They don't know what they are doing. There is total chaos."

"It seems like Seri will arrive, which means Barça will have 11 midfielders. It shows how bad Barça are in midfield."

"We lost Neymar so we sign Paulinho. Barca must be joking."

"If Messi doesn't sign, it's just going to go downhill from there."

done deal先貼啦，呢啲轉會鬧劇睇到好燥

唔好話我地 我唸更衣室唔多唔少都會有聲音
呢班高層

Lee?

Paik

仲衰撚過險簽

訓左冇睇
而家既in the next few hours係episode幾

一個二個係去晒玩ocamp定未訓醒呀
咁靜既

琴晚開夜牙

唔撚駛做咩,你估個個好似你地學生哥咩

係ocamp蝕囡牙

不了

做晒d鼠其作葉矛野做
e+等kai學
巧橙😖

吊喇星 一條嗎啡係士砵亭踢波既片都無
youtube會唔會咁能廢

甘快😢
幫禾做d牙🙏🏻

唔係youtube廢
係嗎啡垃圾

Agusti Benedito: (former Barca presidential candidate): "The status of Barca is currently very dangerous." [Catradio]

Benedito: "Messi case may be worse than Neymar case because on January 1, 2018, the player will be free."

Benedito: "Messi wants to be in a competitive team. Barca right now are far from it. It's getting very worrying."

Benedito: "Bartomeu said Messi renewed his contract in June. He lied. He's unable to give Messi what he wants, (a strong team)"

Benedito: "We lost Neymar so we sign Paulinho. Barca must be joking."

Robert Fernandez watched Goretzkę, Naby Keïta as and Maxime Lopez. MD

而家睇有撚用咩

每頁$2，deal？

甘禾做陣家務賺d0用千先🤣

Guardiola: "Messi's release clause could be triggered? It might happen" [goal]

帶走咗大佬仲唔夠？ 宜加仲想要埋小花

Seri is most likely to play his last game against Napoli today. The signing is expected to be announced after today's game. [sport]

留意翻source

哥帥，帶走小花喇 ，上場睇到佢咁辛苦都唔忍心

尋日曼城好撚廢

Girona, Las Palmas and Alavés are interested in bringing in Samper. Barça prefer to loan him, but Samper wants a permanent move. [sport]

月巴女子木更

我 立即 慳返啖氣

一係留一係賣啦 再借真係浪費人青春

牙ben

分享被帶綠帽經驗 歡迎巴/絲打

Inter Milan are interested in signing Turan. If they do not make a bid soon, Turan will most likely leave for Galatasaray on loan. [sport]

華維迪同高層食屎啦

唔好走啦

Barça want to keep Rafinha, but are aware he won't get many minutes. If a club makes a good offer, he could leave this summer. [sport]

Juventus have offered Barça a large sum of money for Gomes, but Barça are reluctant to let him go. Juventus will keep on pushing. [sport]

Vermaelen is expected to stay, at least until January. Valverde believes he is a good backup and wants to give him an opportunity. [sport]

Barça want €12m for Munir. He as an offer from AS Roma and wants to play for them. Munir has had many offers, but only wants Roma. [sport]

Barça don't agree with Roma's conditions and are trying to block the transfer. Barça could give in as he is not seen in their plans. [sport]

Douglas has an offer from Spain and Benfica. His situation hasn't progressed much in the last coupe of days. [sport]

all cap b funson
reported

仲未走架咩

之前又話20

放啦屌

都唔想講咩姐。。

Robert Fernández was in Germany on Saturday to watch Goretzka and Keïta in the Schalke vs Leipzig game. They are both Barça targets. [md]

世上有冇喉舌報乞人憎過每體世體

Seri will not occupy the 3 foreigner seats when he comes to Barça. This is known as the Cotonou Agreement, which Seri had in France. [sport]

東方，大公，文匯

照報紙佬講，今晚打完拿玻里就宣布走人

高層想點 Ag個d又唔放 又買唔到人

走去皇馬

痴左邊條根呀
仲唔放

死攬AG做乜撚

尼斯唔小心入到歐聯仲簽唔簽

到時又有得笑

森柏:何以我變了你的16號愛人

The Coutinho soap has reached the end of it's life: Coutinho is not coming to Barça. [l'equipe via @LivEchonews]

Dortmund have rejected a total offer (fixed + variable) of €130m from Barça for Dembélé. Dortmund want not less than €150m. [sky germany]

實笑死巴查

如果丹走，原來多毛要分20%轉會收益俾雷恩
唔怪得死咬150m

番兜麥斯盧比斯

嗰20%有上限，最多比20m

最後丹 古 seri 都買唔到 美斯走埋就好睇 加泰人先會醒覺

班膠層肯定第一時間寫衰美斯先
等班比每體世體洗哂腦嘅加豬屌球員都唔屌膠層

小花 deserves better

According to reports in France, Marlon could join Nice on loan, as part of the deal for midfielder Jean Michaël Seri. [@Alfremartinezz]

Deal

RMC confirm that Jean-Michaël Seri's €40m private release clause agreement expired in July. OGC Nice will demand more.
1億

馬紀筠

(@mohamedbouhafsi):
‣  Nice annoyed by the behaviour of Barcelona
‣  Meeting today between the 2 clubs
‣  Nice wants money + a player

Independant:
Barcelona are analyzing alternative options to Coutinho. The club is interested in Tottenham midfielder Christian Eriksen (25).

RMC:
‣ Seri's €40m 'private release clause' agreement expired in July.
‣ Nice want 40M + 8-12M in instalments + a player

快啲
最重要送隻Ag 走

典睇含大矛左寶寶俾人撚狗？
巴狗執到寶了

Dembélé's representatives are unhappy with Barça's board due to their slow negotiations. [Sky Germany]

比多20m啦死窮鬼

真係冇野好講啦
對住班乞衣高層 渣住舊錢比人撚

班死乞兒高層仲想得罪幾撚多間球會先滿足

干度比亞被人借左番去華西 點解疤唔去bid下

廢 聽講佢成日hea踢

Barcelona attempt to distract the world from their disastrous transfer window by suing Neymar for €8.5m for "contract termination".

以前：呢隊疤我阿婆都識教
而家：呢種高層我阿婆都識做

小鳩氣
前幾日比25屌完高層垃圾
依家即刻搵位入鳩佢

留返啲時間搞轉會啦屌晒班垃圾老母

加泰狗：高層做得好

尼馬 丹狗 甚至figo 大哨走都屌鳩高層
疤狗高層弱智係咪永遠都冇得醫

今季真係要食雞胸先有機會趕走班垃圾
那怕有隻飛機盃落袋班加豬都唔會醒

百年豪門比班狗毀於一旦

反高屎反都痴撚線
同條悲狗一撚樣

真

FCB’s lawsuit against Neymar:

- Demands back the 26-32mi they paid him last season
- 8mi in damages
- + 10% for the delay in paying back

有時間就去傾轉會啦

屌 要告可唔可以搞掂轉會先告?

搞轉會同告尼馬肯定係2個部門，都唔知急咩

等左兩個月，日日芒po,居然到依家淨係得on9保

反正告唔告到最後都係邊個都簽唔到

Dugarry (Former Barça Player) : "The directors of Barça are null. In recent years their incorporations are catastrophic." [Sport] #FCBlive

再唔簽人 等睇美斯一月比哥狗簽走

哥狗今年再冇冠應該執包袱
摩狗點柒都叫有三冠

成手好牌 無限金錢
睇曼城睇到燥燥地 真係為猜而猜
唔賣阿古等炒

比著我地無限今錢，肯定去中超買25個宝宝

Messi ig

串pk

反了反了

MSN go psg la diu

MESSI OUT LA

仲要揀係大雄話要告尼馬之後出post

美斯蘇9真大佬

連美B都出聲
高層幾時死

痴線 呢個時候出post

尼馬番左巴塞影定舊相？

快啲幫pk登基

He's back.
番左黎

笑撚死

尼馬特警番左黎

Lord杜拉格斯

最左果個做乜鳩

實力都係由左至右排

Lord都唔sick

Barcelona - Nice meeting concluded this afternoon without an agreement for Jean-Michaël Seri without a deal, but talks will continue. (RMC)

又loop

擺晒氣球咁似係搞party

mk個仔嘅生日party 好似

Lord究竟靠咩生存

巴西人

天生贏家

25走左點解佢仲留得低

Seri係咪真係掂 一對強隊有d現形

關唔關恐襲事

特警係巴塞同美斯fd外其餘最熟係邊個？

睇半場精華佢派左球膠

無乜態
啲比波求9其咁

You之前咩名？

西維爾個J.哥利拉值得留意

呢個?

係，近排有入選阿根庭國家隊

首回合講左 不過冇人理
唔太睇好

Barça decided to go after Seri after reading tweets from fans on Twitter. Seri's name was mentioned many times on different social media platforms during Paulinho's presentation. [RAC1]

第一句似9up

Gortezka's representative was at the Camp Nou on Sunday. He will be free in 2018. They will talk with the management later. [@gerardromero]

彈鐘黎唔黎得切

Barcelona CEO Oscar Grau & Marco Lichtsteiner are expected in Dortmund as they make a final push to sign Ousmane Dembélé. (Bild)
Formal negotiations will resume again tomorrow. Barça have till August 27th to complete this deal. If Barça can't, Dembélé will stay. [bild]

Messi refused to renew his contract with Barcelona as management and board failed to provide competitive team they promised. [BeIN Sports]

Seri: "No, this was not my final match with OGC Nice." [afp]

Seri: "On Saturday I'll be with my team in Amiens." [afp]

咁彈鐘囉 唔使買多個AG

我覺得佢比壓力個board姐

尋晚成班人po同屁馬合照
正正就係官方告佢之後
膠層同球員之間矛盾完全公開哂

反啦反啦

Official: Di Maria to Barcelona

今次真係球員都反高層啦
9月班撚屌仲唔收皮

屌你老母啊

真？

全家落地獄啊

屌呀?

比人HACK 左

hack 咋

Diu scare die me meh

Official :

Hi FC Barcelona, it's OurMine (Security Group), please contact us - ourmine .org -> Contact Us, and sorry for the hoax 😂

真係嚇撚死

屌 嚇撚死

做乜撚 真事？

假

一訓醒見到fb嚇撚死

屌 你 我呆撚咗

到底一間大球會有幾垃圾先會連tw fb都俾人hack

on99

好彩 幾驚係真

好柒啊 咁都比人hack到

點解唔宣布簽左古同丹
等D人發現係假，之後嬲到震

係囉, 而家呢個好善良, 引人虛驚一場然後開心返

All of Barça's hacked accounts are now tweeting to get a hashtag on trending. Many other major companies have also been hacked by OurMine.

呢間野好似係做sercurity hacking
周不時hack啲大網既account 引人注意佢地能力
再比錢幫襯佢地做security

知唔知醜

Cd rom
唔係你地成日搵既悲觀sir

出面啲人話拎2.2億去請IT狗

其他公司都中招

嚇到醒左

開始del緊但轉頭又出番

狼來了
下次就黎真

係hack就順手叫班高層落台啦

大大個hashtag #BartomeuDimissio

Welcome 迪馬利亞

is your account hacked?

迪馬心諗做乜9

邊個咁大整蠱

📰 |
Samper could join Las Palmas on loan until the rest of the season. Deal could be closed on Wednesday. Agreement reached [radio marca]

仆街高層放佢走啦 升左幾年又唔撚用 唔撚留

又loan
好撚慘

巴塞俾人hack呢單野關唔關taylorswift 個ig冇晒野事會唔會都係俾人hack？

真 寧願佢走。。

係咪學radiohead咁宣傳新歌呀

禍不單行 成個轉會窗都比人撚
而加黑客都撚埋我地

終於有反應

琴晚我入波
可以踢歐聯456疤狗了

我愛巴杜美

你愛親都係垃圾嚟
尼馬，AG，巴杜美，巴狗

我愛QB

It would be hilarious if tomorrow Barça release a statement on suing OurMine and the players end up posting a photo with OurMine’s admins.

你估買唔買到黑xavi
傳得好勁，又話board壓價

呢班高層識撚買人咩

d駭客應該叫巴杜美落台

Welcome Javier Saviola To Fc Barcelona

同Diu tiger玩雙槍

THX

巴狗應該係入面最垃圾

駁吾刀

When Seri's signing was close to being done, the coaching staff advised against it [MD]

Gerard Romero just said on RAC1 that the board decided to go for Seri after reading tweets from fans.

Club started seriously considering Jean Seri during presentation of Paulinho, Seri was mentioned everywhere on social media

Seri will not become a Barça player this summer. The deal was almost closed, but Barça decided to focus on Coutinho and Dembélé only. [md]

md

Santi Nolla (Director, Mundo Deportivo), Talking about #BartomeuDimiteYa : "The opposition, Laporta and his people are trying to destabilize FC Barcelona by creating hashtag campaigns from Bangladesh"<<<<<<

Barça want to use the €40m (amount Barça were going to give Nice) to give better bids for their 2 main targets. [md]

This was the reason behind the sudden cover change. Technical directors at Barça decided not to sign Seri at about dawn. [md]

Pep segura

成個team咁撚大
竟然死追兩個人
仲要乜鳩都傾唔到

仲係乜都冇

該買唔買 去追d冇乜機會 同買個中超嘅
該放唔放 但又借走最有需要同最有前途嘅中場
今年買賣真係笑話黎

由seri單野見到
高層根本各自為政 好撚多權力鬥爭
一邊傾到就黎簽到 一邊就話停
根本冇統一方針

Negotiations for Di María have intensified in the last couple of days. He has confirmed he is available to play for Barça. [sport]

屌啦 又老又廢 屌老虎起碼踢擦鞋波
呢條友又獨食

An agreement is expected to be reached for 4 seasons. PSG are willing to let him go, since Mbappé and Fabinho are about to arrive. [sport]

先唔論迪馬能力 當佢幾勁都好 半個月前俾人搶左主力走 你點都冇理由走去買人棄將啦

Luis Enrique (ex-Barça manager) could become Chelsea's manager this season, as Chelsea want a coaching change. [sport via bild]

第一收購目標：ag
第二收購目標：煙剷
最已陣

老鼠點睇？

有波傳曬俾世三摩拉達柏b 法比幫手拉邊

干地好過安蛇好多啦

成隊轟中場變晒工兵

究竟巴塞內戰要打幾耐

打到大雄下台

雖然殘體 但都睇一睇
講羅素同大雄一直以嚟做嘅野

好似話巴高層傾緊Goretzka

員工同老細鬥 蝕底嘅多數係員工
大雄班友癲起上嚟乜都有可能

傾到唔要seri到得
問題係傾唔到，又唔要Seri

咁都好信

有咩唔信

土方b邀請碼都信啦 呢d點解唔信

呢件唔係confirm左去拜啦咩

根本膠層最想追嘅係古 到依加都死唔斷氣咁落bid
偏偏哩個冇可能買到
丹落第一次bid之隔左好耐先再落 明顯對丹係非100%必要

佢地就算到最後一日都只會追哩兩個

A source of the club ensures that the decision to discard Seri is not an economical reason but a technical reason. [rac1]

天空體育：FIFA就尼馬申訴巴塞未支付獎金一事展開調查

講真搞到咁
9月彈劾失敗既可能性接近0

Gerard romero 係twitter 屌曬鬼

咪燈啦屌你

再搞大d

生人唔生膽

Agger

知唔知大雄班鐵票好穩，至少有2萬票係佢地控制到

23 August |

Discarded: Seri.
Climbing: Coutinho and Di Maria.
Standby: Ousmane Dembélé. [@gerardromero]

BILD:
Oscar Grau (Barcelona CEO) sent mediator Marco Lichtsteiner to Dortmund yesterday to speed up 'Operation Dembélé'.

SPORT
‣ Barça and BVB have agreed on €130 million for OD7
‣ Dortmund will accept €90 million + €40 bonuses, if variables are easy to achieve

AC Milan are keen on Barcelona midfielder Rafinha. (Source: Di Marzio)

📃 @GerardRomero has confirmed that Barcelona has abandoned the signing of Seri. Negotiations were well advanced. | The meltdown continues!

Le Parisien:
Barcelona are interested in signing Angel di Maria but Paris are refusing to sell the Player.

Barça decide not to sign Seri!

Barça have now decided to put everything on Coutinho.

屌你老母

Albert Rogé：

Go summer from Barca. When they had closed agreements with Iñigo Martínez and Seri, they discarded them and leave them trailing. Lack of control...

If Seri technicians discarded it at the last minute, who plan the signings? Safe? Robert? It seems that little Valverde paints

SPORT:
After rejecting the signing of Jean Seri, Barcelona will now focus their efforts on bringing Philipe Coutinho (25).

MD
‣  LFC and DVB are teaming up and forming a pact against Barça
‣  The two clubs want Barça to pay the SAME price for Coutinho and Dembélé

一個都簽唔到

個人意見, 無論簽到邊個都預左今季食雞胸
所以而家最好係一蚊都唔好用

高層全體落地獄永不超生
仔女世世代代做雞

恩尼高同seri 真係好撚慘
新高層如果上到台一定要搞好外交關係
大雄真係世界級賤

而家個勢根本係特登留低個爛攤子

夠丹慘?
巴狗fans加同球會反晒面

個source係from Gerard Romero
差唔多係最可信果個

咁多仔坐地起價要成1.5億
我覺得唔買都合理

仲有kicker都有報過，德國權威

反而每體世體真係唔知post黎做咩
當笑話睇is ok

留低爛攤子
等下手重建
重建成功再換另外一個羅素派嚟再搞過
失敗就突個龜頭出嚟話自己再任時點好點掂
羅素派一日唔死清光一日都會番嚟

Neymar, who was in Barcelona yesterday to celebrate his son's birthday, met his former teammates and also invited Paulinho to dinner. [cope]

Goretzka's representative was at Camp Nou on Sunday. The Player's contract runs out in 2018, He spoke to Sports Director. [@gerardromero]

就算傾都係好初步而家嘅時間根本簽唔切

點解球王samper都要借走冇得踢既？

Amigo又有得沾光

巴真係賣迪斯拿好心40m都買啦，後生有能力又差左翼，係易傷衰d

班on9高層

Barca are furious with players who met Neymar & attended his son's b'day party, as the club seeks legal actions against the Brazilian. [SER]

今次撐25

MD:
Barça has suspended negotiations with Dortmund for Dembélé for the time being. The club is now focusing their full attention on Coutinho

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

嬲囉
嬲哂小花PK

PSG have closed the door to negotiate for Di Maria. Barça are interested but PSG doesn't want to sell him. [cope]

再煩買埋你美斯

唔少得pk soso啦

As soon as Liverpool receive Barcelona's new and improved £138m bid for Philippe Coutinho, they will reject it. (Source: Liverpool Echo)

屌你老母賣撚曬d球員摺撚埋隊波佢啦大雄

thx 利記

So Barca actually distracted Seri before the biggest game of his career (to date) just to tell him to fuck off after it?

Decency 👍👍👍

🤦🏻‍♂️

班高層玩完未

屌你老母大雄幾撚時落地獄

可唔可以唔好再貼每體世體啲on9野

老老實實連官方account都可以俾人hack
果種柒已經非筆墨能夠形容

一拍兩散 咩人都買唔到
等睇大雄仆街
利記企硬呀唔該

搵杜格拉斯祭旗喇。有借口解約

G持利記打柒死疤狗

拎分組賽資格打柒疤狗

講真買唔買到人都打柒呢隊垃圾

痴撚線邊值

搵人開post plz

EUR 50 million to the PSG for a 29 year old player who commanded silence Barça fans a few months ago. It is difficult to understand his signing...(Albert Roge)

班加泰記者都出黎插高層

咪係 利狗都驚? MON POST個D屌我呀笨

'呢隊垃圾'=巴狗

The worst management board ever seen

班加泰豬醒未

未驚過 痢記廢到

出一個寶寶都收佢皮啦

割席先

得罪講句
奧林匹亞高斯都夠炒疤狗

過到下場艾拉維斯先講啦

不過奧林匹亞高斯入面有件垃圾德國佬，巴狗456佢地應該easy汁👌🏻

馬_馬_

開JOR

咁廢就唔好拎出黎講啦

好好打？

10連

9

8

7

我d肌肉簡直完美

又po我條囡

假波妹

吹到你傻撚左

仆街快啲比膠層賣啦你

佢吹到我傻左

反省下

10

唔抵得

好過又借，deal

依家又唔簽seri?

彈出又彈入
吹牙?

唉 真係唔知想點撚樣

希望美斯小白出下聱，屌7班高層

法國卜左垃圾影帝疤po好靜

1

2

3

4

5

6